中國病毒，中國香港，中國台灣，都係帶有侮辱及歧視既用字

老吾認同

老6認同

中國香港沙士病毒

老week 認同

老加認同

中國香港腳呢

侮辱病毒兩字

中國人壽
中國銀行

新型人壽
新型銀行

老鳳認同

新型冠狀銀行
新冠銀行

老恩認同

侮辱病毒

支那香港真係侮9辱香港

新香港